［團購］mnml denim

因小弟唔岩size個條放左，依家買過條

睇下有冇巴打有興趣share運費

入面有曬size

係呢個網既都可以幫買
價錢方面原價運費加少少車錢

有興趣就留 email俾我

不如你直接係到報價
原價加車錢 運費
起碼心目中有個價先

呢到搞團會唔會 ban account?

唉，之前自己買，成個月都未到，仲係美國到

係到講價就係驚俾人ban
跟住加少少車錢又俾人話賺大錢
你留左email個價過份既歡迎上返嚟屌我，廢事節外生枝俾d又唔係買既人阻住
驚無size

Send email 問啦
不過black friday係咁

你地可以上個網睇左幾錢一條
我再報個價俾你
就知有冇賺錢

有無line ？

Email 我都得
nkcbuy12@gmail.com

Sorry無用

Telegram？

Sorry 都無用
Email我啦

巴打你買大定買細左?
跟size chart都唔啱?

我係買細左，無度小腿位
你度足就無問題

已經淨返好少size，可以禁入去睇睇先

要買其他都得，不過快手怕好快無size

睇中左既睇下有冇自己size先
好多都無了

屌 650蚊條 我自己上次買都係呢個價 食水深到 自己買唔好？

試問巴打咩價合理？
你自己買都係呢個價，咁點解我唔係呢個價？
你認為我係有門路攞有得平？
我自在幫人訂，但我要平過你自己個價，我唔係要吸引你去買

希望巴打明白

其實同你買同我自己買既價一樣 咁搵你買做乜？ 見你話share運費以為你會平啲

我都俾曬網址，其他巴打都可以自己買
我又無隱瞞d咩，講清講楚，覺得我食水深既巴打可以自己買，個網都揾左俾你地

咁你無理由行街見到件衫貴又屌9個sales食水深，我又無隱瞞咩，又唔係專業代購
都係諗住幫埋巴打，賺餐晏仔
加上多人夾先平，我先會賺到多啲水腳費，無咩人夾既我賺到咩錢？

不過唔該巴打幫我打個價出嚟（因為我打驚俾人bam）
價岩就可以揾我
好快會落單，一陣我個條都無size就仆街